談總辭

對於總辭越來越清析明確。 雖側所羅門魚話唔好為此而拗。 但不得不提醒白鴿中人。 此等違法違憲之事，此舉一開，永續委任，禍延後代。 何況尚有前科。 （主席權力趕人走。 ）而此更應為纙緝問題而非立場問題。 主因為此委任沒有民意基礎。 為何，因沒有4年一度選舉之事。 也斷不能你有4年民意更甚到十鳩幾20年就是民意代表。 如是，你可以去番街。 因為你的聲音並不是由議會授予，而是市民。 而聲音在街頭同議員各有各精彩。4年之事，就是重新審核你的民意授權 。 而非由政府機關或之上去委任。 臨立會延任會之詞，說得再美，也不個是委任的包裝。當年今日，白鴿手袋眾聯同掃把等，走去美國叫唔好制裁香港，又叫美國支持香港民主運動。 今日你班撚樣，見有位就走去奶。見共匪利而忘美帝義。 更甚違背民主應有之念，普及而公平的選舉制度上，不大加鞭撻而含混其詞。 就算市民民智未及，亦不應擺市民上臺。 說成市民支持此一非法議政架構說項。 我唔猜想白鴿中人為何私為何公。如果連此簡單分析都唔明，禁不如大方承認你哋係建制一份子就是。 反正都是政府酬庸。 而香港人從不缺錢，而政治從業員倒也不缺。 如政治污糟邋遢，也是用之人如是。 而非政治本身。

— —

遵守法律的規定對公民來說是理所當然的事情。不過當國家違反了自己所制定的法律而企圖侵害個人權利的時候，如果公民還去盲從的話，那麼就是一項罪惡了。
楊威利

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」